關於引體上升

左邊係防疫健身大叔，我叫佢 Thanos ，但係佢會周圍吐口水⋯⋯

右邊係 Chung-Tai Cheng 鄭松泰 議員，做緊收肩胛骨嘅主動懸吊。

小弟今日證實了，原來捐完血做劇烈運動真係會暈暈地，見白光～～～🤪

左面似樓主

熱血版林峯勁大只

唔係我，係Thanos哥

奶共鄭蟲泰，不了

Thanos係破樸哥

人地國歌法有入份投反對票，你就坐喺冷氣房玩分化

泰食堂XD

backlist

成功爭取左

做咩自貼

圖下邊位？

英甲乜春Medley

真。熱狗
點解唔整件衫仔比佢著下

蟲泰奶共文

只係認同。

熱狗又維持緊香港和平

on9？ 唔咁講點入閘

咁叫奶共？
成班「抗爭派」區議員宣晒誓效忠中華人民共和國香港特別行政區添

朱凱迪至少唔會食狗餅

區議員食完連d碎都奶埋添

全部議員，奶共奶到佢咁出面得蟲泰一個

樓主四隻腳點做引體上升，好易拉親

咁先可以堅持議會戰線

得佢反國歌法
其他人讚成

祝你全家入新屋嶺死撚晒

反對派班友想贊成 但驚選民屌所以唔出席

你點知的 老友

用錯ac出post?

我有針喺民主黨。

你又放左？

針（線人）

應該用你ac？

用返四眼

用liy

放左針（線人）

四眼做得太出面，用佢回覆推下就ok

屌你放負，我只係針對奶共人血饅頭偽君子

香港人，現實d，睇結果啦，最後又係過撚咗！

睇結果國安法都過咗

國安法係無經過立會，sor9ry

我講香港人搞咁多都係冇用

你係咪傻撚咗，無香港人嘅話你喺大陸服緊刑啦屌你老母！！！！！！

證據？

你哋一次過最多可以做幾多吓引體上升?
好想同全連登最勁嘅巴打挑機

52

唔錯吖
巴打恆常做到52下?

做完要休息幾日

佢有次做到762下

屌 忽起底 拉

愉哥勁25

收聲

7叔点

点你老母咩

成年啦 原諒点兄啦